[絲打入] 大男人定小男人?

大男人 幫你決定曬所有嘢 控制欲好撚強 要面 好man 唔道歉 就算佢錯都好 都唔會氹返你

小男人 咩都以你行先 你想點就點 唔會逆你意
就算你錯都好 佢都會道歉 冇膽 好撚感性 條魚死撚左都喊

各位絲打點選擇

大男人

gay佬出返去啦

老公係大男人
不過有得揀都係要返大男人

男朋友，出街大男人 屋企小男人

大男人加小男人ok?
紅字perfect

小男人就睇你形容好似"那型"

Agger

兩樣都咁極端

條魚死撚左都喊好似唔關事

Sor 藍絲

兩樣加埋咪姐係做狗

你咁樣冇人要架絲打

你d紅字都有矛盾啦傻閪

投票緊係要兩極d好

大男人 然後調教佢學識道歉

矛乜撚嘢盾

喱句先係人話

諗唔到ma

需家d港男都唔明女人想點

有樓有高潮?

咩啊

小男人唔係都係咁架咩